想搵份地盤學師

有三寶，未做過，有冇巴打請學師？可以留個tg嗎

地盤咁多範 又冇講想學邊樣

有人請咩都做

勞工處搵過屋村個d, 好多要有電工a牌同咩都識d

求工作

唔識人，很難搵到相關工作，呢d公司工我都覺好，但找不到sosad

得罪講句,你連想做咩行頭都未決定到
邊個肯會俾機會你

有咩工種請就做咩，白紙邊有得選擇

推，求工作

點解唔去建造業議會睇下有咩適合自己

讀完咪有嘢做咯

push

有冇地盤巴打收留

建築地盤